全體曼迷祝25仔伊雲斯斷腳

養唔熟

樓主阿迷

唔該斷腳死啦伊斯

我係車